唔撚係講笑，照依家黎睇all in巴拿馬贏尻緊

已買客勝